元朗連儂牆被徹底破壞

如題

撕一貼百